ipad mini 駁 電視

有2個問題
1. ipad mini 4用apple個條轉hdmi線落電視
有聲有畫正常無問題
但就係用唔晒個電視 姐係四邊有個黑框咁
部電視係1920x1080

2. ipad係咪一定要唔係lock screen狀態？
ipad又光 電視又光

有冇巴打知？

你可以鎖死畫面 同埋你可以係電視較大細

1.
ipad係2048*1536
比例唔同

2.唔知

電視畫面唔可以係ipad鎖左機既情況下自已行？例如睇緊片

比例個到最盡上下貼住框就算 睇黎左右都較唔到 較到都拉寬晒？